11月3日 今日冇行動post係咪可以去迪士尼玩？

如題

去下咯，我都搵左日去屬於香港人既廸士尼

其實去到4:00 後都要排隊

王宮裝修緊
夜晚無巡遊，但有個台表演下